頭條新聞原班人馬有無可能係YOutube上自已做番頭條新聞?

頭條新聞原班人馬有無可能係YOutube上自已做番頭條新聞?

你當人哋做義工？

唔係唔得但邊有咁多製作費, 仲有曝光率無咁高,
比人告亦都無後台幫手頂,
youtube 係私人企業話block 9 你就block 9 你,
又可以黃標你甚至將你本身條片ad 賺到ge 錢
因為9唔搭8 ge copy right 標準轉比copy right 投訴人....

D 歌仔唔用得

但係有無人真係比人告過?

有無人知